係人係鬼放火都好, 由佢, 唔洗捉鬼

唔分化, 唔互屌

同左前線講今日和理非主場。係班黑警玩野破壞和平示威